# Vibelab Frontend Course Css Flexbox

Решил разбить css на несколько файлов.
@import не лучшее решение, правильнее было бы использовать какой-либо сборщик gulp, webpack, scss, чтобы браузер не тратил время на скачивание открытие каждого css файла.
Но, на сколько я понимаю, это не требовалось в задании.
